一人一個中國反制美國嘅措施

禁止美國人上淘寶買嘢

禁止美國人叫支那雞

冇籌碼, 根撚本所謂既反制根撚本傷唔到美國幾多血

燒使館

撤僑，等你地無唐餐食

禁止中國人嫁娶美國人
禁止中國人用美金
禁止中國買美債
禁止中國人買美國公司軟件

口水

禁蘋果 安撞 $soft

組織大量支那人去美國偷渡, "搞亂"美國